[
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "[1, 2, 3]",
        "incorrectAnswers": [
            "5",
            "'hola'",
            "True"
        ],
        "question": "¿Cuál de las siguientes opciones es un ejemplo de un dato compuesto en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "x = 4 + 5 * 2",
        "incorrectAnswers": [
            "x = 4 * 5 + 2",
            "x = 4 * (5 + 2)",
            "x = (4 + 5) * 2"
        ],
        "question": "¿Cómo se puede realizar una multiplicación y una suma en una sola línea de código en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "Una estructura de datos que almacena elementos únicos y desordenados.",
        "incorrectAnswers": [
            "Una estructura de datos que solo almacena valores numéricos.",
            "Un tipo de función en Python que se utiliza para definir una serie de instrucciones.",
            "Una función especial en Python que se utiliza para imprimir mensajes en la pantalla."
        ],
        "question": "¿Qué es un conjunto en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "Los módulos son funciones predefinidas en Python que pueden ser llamadas en cualquier parte del programa.",
        "incorrectAnswers": [
            "Los módulos son una forma de hacer comentarios en el código.",
            "Los módulos son un tipo de variable que se utiliza para almacenar valores.",
            "Los módulos son un tipo de condición utilizada en las declaraciones if/else."
        ],
        "question": "¿Qué son los módulos en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "Los paquetes son una manera de organizar módulos relacionados en Python.",
        "incorrectAnswers": [
            "Los paquetes son una herramienta para hacer cálculos matemáticos en Python.",
            "Los paquetes son una forma de crear interfaces gráficas de usuario en Python.",
            "Los paquetes son una técnica para manejar excepciones en Python."
        ],
        "question": "¿Qué son los paquetes en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "Se puede utilizar la sintaxis 'from paquete.subpaquete.modulo import funcion' para importar una función desde un módulo dentro de un subdirectorio de un paquete.",
        "incorrectAnswers": [
            "Se puede importar cualquier módulo desde cualquier directorio en Python.",
            "Para importar un módulo desde un subdirectorio de un paquete, se utiliza la sintaxis 'import paquete.subpaquete.modulo'.",
            "Es imposible importar un módulo desde un subdirectorio de un paquete en Python."
        ],
        "question": "¿Cómo se pueden importar módulos desde un paquete en múltiples directorios en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "Controlar el flujo de ejecución del programa.",
        "incorrectAnswers": [
            "Mejorar el rendimiento del programa.",
            "Crear programas más complejos.",
            "Ninguna de las anteriores."
        ],
        "question": "¿Cuál es el propósito principal de las excepciones en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "Para manejar errores específicos en el código.",
        "incorrectAnswers": [
            "Para detener la ejecución del programa.",
            "Para imprimir mensajes en la consola.",
            "Para hacer cálculos matemáticos complejos."
        ],
        "question": "¿Para qué sirven las excepciones personalizadas en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "Ayudan a organizar y estructurar el código.",
        "incorrectAnswers": [
            "Permiten realizar cálculos complejos.",
            "Permiten crear gráficos y visualizaciones de datos.",
            "Son útiles para conectarse a bases de datos."
        ],
        "question": "¿Cuál es el propósito principal de las clases en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "Una forma de herencia en la que una clase se deriva de dos o más clases base.",
        "incorrectAnswers": [
            "Una forma de crear copias de una clase existente.",
            "Una forma de crear objetos de diferentes tipos en una misma lista.",
            "Una forma de asignar diferentes valores a una misma variable en diferentes partes del programa."
        ],
        "question": "¿Qué es la herencia múltiple en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]